妄想在中國殖民下重提真普選?

有人妄想宜家可以進一步爭取
1.真普選，一人一票選特首
2.改變立法會先有架構，取消功能組別

但大家邏輯搞錯左

係現今中國共產黨管治之下係無可能有民主

換言之，係中國同港共政府角度，你地就係想香港獨立，

問題就係，咁多年來有民主派仲有大中華情意結，妄想乞求殺人政權，視人命如糞土既中國政府賜民主比你

有部分民主派漸漸覺醒

有人會問:如果獨立，一定有解放軍鎮壓?
一旦出到解放軍，其實中國自身利益受損，一來不利中國走資，二來影響中國在世界地位，更不利人民幣國際化，姐係進一步鎖國。

若然中國出解放軍，美國(若然都係依照特郎普的管治)會派海軍到香港支援，因為香港從來都係國際大都會，各國利益中心樞紐

至於其他問題，例如食物，水等等基本需要，可以睇翻幾年前港大學苑文章

談資源 看港獨

仲有大量文章可以參考

簡單嚟講，以香港現金財政儲備，除左軍事層面，其他問題係唔難解決

回顧歷史，其實英國曾於80年代有意給香港於殖民地時代完結後獨立國家地位，但由於鄧小平等人的抗議，仲有香港千古罪人司徒華臨陣退縮，於是香港被中國二次殖民。

再而求其次，有無人考慮過，為何香港不是回歸中華民國，而係中華人民共和國? 有無人懷疑過現代中國政權的合法性?

再者，現今立法會，都係97-98年間深圳臨立會的衍生品，名不正，言不順，咁多年，大家仲對呢個立法會有留戀?

2019年，香港人係時候改變，改變自己思想，要堂堂正正做香港人，中國只係我地鄰國，不需要矮化自身地位，要為香港人身份驕傲!